中大比人攻緊呀 聖你老母樹 死物唔撚想知住

中大比人攻緊呀 聖你老母樹 死物唔撚想知住呀

記者 義士受哂傷 出面幾十個po聖你老母樹咩

tear gas冇停過 火魔術數百次 仲堅守緊呀 幫拖